「宗教色彩」帶埋關二哥出去是否可行?

又基督教又佛教
咁不如帶埋不同行業都尊敬嘅關二哥同佢地見下面?
當然唔係用二哥做擋箭牌

推

以前旺角場咪有個關帝廟囉
班黑警清完場都唔敢即刻郁佢